輸了...諗到漏洞可以戶外唔戴口詈，俾林鄭害死了

即時諗到

戶外唔戴口罩攻略：無時無刻都扮跑步，有豁免

以後廢老俾人捉唔戴口罩，即刻提起腳扮跑步
即刻告佢唔入

散步 都唔理啦

今次低質左